家居隔離？係咪響屋企等死？

開幾多個隔離營又點？你醫護係得咁多個，曉飛呀？
仲要cut醫療研究，佢都on柒柒

唔係，林鄭係想周圍走傳比其他人。都係果句，柒婆有心借病殺香港人

靠政府封關真係蚊都訓，抗疫如抗爭，靠手足更實際